Kominsky Method好撚好睇

估唔到睇老人家都可以咁好睇

個光頭佬勁搞笑

兩個都演得好自然 ，劇情普通，真係演技搭救。best actor就無得輸，但best drama 真係over左